遼寧號水線下甩漆生銹 黃東：保養實在有啲那個！

中國第一艘航空母艦遼寧號今日訪港，可是不少細節卻反映解放軍仍未能做好細節。澳門國際軍事學會會長黃東表示，觀看航母進入香港時的照片，發現艦身水線下面紅色的防銹漆部份出現甩漆、生銹，相當明顯。黃東認為這樣的細節顯示這艘航母的保養「實在有啲那個」。

他又稱：「你睇佢有幾打得，就係睇佢呢啲細節！細節決定成敗！」

蚹蛤蟈蜻

突登的

一航母維修保養至少半年

家下大陸極缺艦載機員

半年已經可以訓練不少飛機起降/機員

所以是時間問題

其實大陸月月都有軍艦下水

錢大撚把

這是中國人航母特色 你懂個屁！

尋晚東張西望講嗰支淘寶貨呀

人哋個里數係你幾百倍
服役時間係你十幾倍

生銹都係冇你咁勁

你知唔知醜架

所有話一定會生鏽嗰啲
留意返隻船已經大執過先落水
到底係落水前就生鏽甩油
定係行咗一段咁短時間就生鏽甩油呢？
是但一樣都可以貽笑大方

洩露國家機密

人地行幾耐你支那隻爛船行咗幾耐呀？

水線上生鏽同水線下生鏽邊個攞命啲都分唔到
大大張圖自己又唔擘大對屎眼睇
人地係上面有鏽水流落嚟下面
支那就直接喺水線打落生鏽
五毛繼續兜啦

揾嚟搞 返夜工 辛唔辛苦?

做五毛 真係唔容易, E家仲要識MARK圖

嘈乜柒姐屌你老母死五毛，兩隻艦連埋艦隊打過囉

五毛係咁上下，陣間沉撚左都有得兜，返屋企拎支五星旗抹返D精啦

一入到黎已經見到兩個show blocked user
就知道呢個post 唔駛睇

Impressed current cathodic protection system (ICCP)

但燒重油就算鳩數吧啦....

人地核動力先玩得起ICCP

兩條友打晒飛機

係咪中銀返工

又係大字有色五毛

北洋水師

都係美帝既錯。
美帝航母唔應該出洋。D海水拍到上甲板。都係美帝維護唔好。俾D海水打左幾十年。搞到生左繡
邊似得遼寧艦，長期放喺船塢，避風塘。咁D海水咪唔會濺到上船身囉，最多都係水線下生繡

呢啲仲算細節？講野都好保守喎

生癌五毛唔夠人講就貼D白痴野

等錢醫病呀

算啦 原本都五勞七傷

澳門有23條，rip

最衰都係美帝
好地地做咩要喺CV度放艇仔出去
收返嚟咁多海水搞到生鏽
啲鏽水又唔爭氣流埋落去
撩撚號咪幾好
得水線下面會生鏽
重要係新船行冇耐就開始鏽

張相低清過當年你老母拍嘅咸片
放大之後黑撚到咁你話係係老母個閪都得啦

d 銹用係最新camo 黎你識d 咩

爛船camo

GDP既野你地識條鐵咩

呢條新聞已經404 not found.

而家啲五毛邊到請返來
連常識都冇
空氣有水份又點解唔會令船身生鏽

更何況你支那件垃圾只係落咗水短短幾年
就生鏽成咁
擺明係手工差兼有先天缺憾啦

每次睇親都停唔倒

講保養，大陸真係世界級咁廢
所以有一流嘅hardware 都可以好快用到殘晒

因為草率同粗糙係北佬文化基因，冇得改，嶺南文化先有精致同靈巧

香港送嘅垃圾船都拎黎打飛機,支那人真係世界笑話

依隻船耐過美軍果隻啦

其實保養係唔好 但我見好多國家都唔係保養得好 德國野都見過咁既情況

當年匪國係以廢船價格買下呢隻未完工嘅航空母艦，係咁上下啦

隻五毛低質到呢
Btw咁夜有冇ot

甲午戰爭前夕，一個日本將軍用望遠鏡見到有個清兵係船上晾衫，之後拍心口同士兵講：「呢場仗我地一定贏。」